75歲抽居屋：老婆同繼女嚟咗香港唔夠住

今期居屋52折發售，本月3日重新接受申請，今日截止，不少人今午到樂富房委會交表。有年輕夫婦第5次申請居屋，希望可過「二人世界」；亦有填表老伯表明不想抽居屋，「係老婆逼我架，我豆零都無點供啊？」

樂富房委會中午時分人頭湧湧，交表箱偶現人龍，不少人即場取表填表。到場交表的許氏伉儷，是第5次抽居屋，以白表二人家庭遞交申請，「機會微都要抽，同埋52折都好吸引」。許先生說，現時與家人及太太居於沙田居屋，環境擠逼，希望與太太搬出來「二人世界」，亦打算生育，「都想bb有大啲空間。抽唔到就再考慮（是否生育）」。從事設計的他續指，目標抽到長沙灣凱樂苑或啟德啟朗苑，「返工方便，東涌就唔考慮，太遠啦」。

大學畢業生楊小姐則以白表單身申請，直言自己未找到工作，如成功抽中，要父母支付首期。第一次抽居屋的她說，今期居屋以52折發售十分吸引，「博一博」。她指，現一家四口居於200多呎公屋單位，生活環境狹窄，故十分希望上樓，即使抽到東涌也沒所謂，「改機場返工都得」。

75歲的羅先生亦趕在最後一日填表，以綠表三人家庭申請。他說現時居住的公屋約150呎，太太及繼女相繼來港，「老婆個囡好大個喇，幾年前喺大陸嚟，又加唔到名，換唔到大單位。而家好細好逼，因係一、二人單位，都間唔到房，好唔方便」。不過他說，因自己已無收入，「根本唔想買（居屋），係老婆逼我抽架，我豆零都無點供啊？（抽到邊個供？）佢兩母女供囉」。他又透露，與太太年齡相距大，感情不穩定，「都驚佢哋趕我走，到時無屋住」。

唔駛驚，趕硬

臨死都要引蝗入室

放心啦阿伯 趕硬

諗住食母女丼 人地拎完身份證拎埋屋趕走你啦 ON99咁

如果佢兩個供得起，你估你仲有冇屋住

繼女

阿伯望都望唔好抽中 唔係要訓街

廢老禍港

唔夠膽報埋佢大陸住緊個間幾大？

唔洗擔心， 帽事嘅。

一人來港 全村同行

感情不穩定又要屌西
驚比人趕走又要屌西
75歲都用條J諗野

75歲可能未屌過

養埋人地個女
慘

一個廢老咁就申請左兩件落黎

仲要年齡差距大，個女又唔係你

好明顯有樓就掉低你on9

精蟲上腦

呢啲咪死癈老囉，害己害人正仆街。

謀唔到間公屋就謀居屋

比佢抽中都買唔起啦

好過去爭公屋既
不過死咗之後層樓就

大學畢業生楊小姐則以白表單身申請，直言自己未找到工作，如成功抽中，要 父母支付首期 。第一次抽居屋的她說，今期居屋以52折發售十分吸引，「博一博」。她指，現一家四口居於200多呎公屋單位，生活環境狹窄

逼得佢抽
個支那婆自然有錢買

一人公屋廢老 + 大陸二手老婆 + 送哎吔繼女 = 黄昏忘年戀 ！ 透過每日150人 嘅團聚計劃來港 ，佔據廢老住屋及財產。
非常勵志嘅 Chi-na 向上流動故事！
hashtag #有畀佢屌㗎

慘？？？？支港M&A多多明買明賣，香港廢老尤其個頭近咬老綜既好撚值錢架你識條鐵咩！！！！

四人單位邊有咁細 一係佢吹水 一係佢唔撚識計屋企個呎數

臨老都要整兩件大陸婆落黎

算呀伯都仲有啲自知之明
既然係咁就要斬草除根啦

應該話係臨死

都唔知有冇屌過添
個女又唔係佢, 臨老幫人養女, 仲申請落嚟
死廢老

戅尻仔 75歲都咁撚戅尻
明知你無錢都叫你抽 即係你老婆大陸有錢都唔講你知啦
抽到 收咗樓 第一時間離婚趕你走啦

1. 老婆繼女都加到名
2. 公屋離婚可以住中轉再入公屋
3. 廢老正仆街

老婆大陸做雞多年，點會無錢

垃圾廢老 尻痕就聽政府講去大灣區住 大把雞你叫 唔同帶埋d支那種黎香港

弱智真係無下限，
仲要整多件繼女落嚟，
真係貪你高大威猛靚仔有型學富五車家財萬貫碌尻可以屌到發發聲咩老慒懂

住滿七年 離婚分樓

條廢老都唔知仲有無7年命

屌你老母死廢老J痕就叫雞啦

黎香港奪居屋大計

綠表+家有長者
抽中機會好大
望就望佢填漏野比人dq

冇身份證都可以用三人家庭報申請

人地有晒攻略
搶公屋又得，搶居屋又得
大把廢老可利用

個大陸婆到時離婚又申請件大陸仔情人落黎團聚，條大陸仔又係唔撚做野拎綜援日日諗住偷/執銀包電話賣

繼女加唔到名,點有3個人抽,唔通填假資料.係就拉人坐監.等佢臨老唔過得世.

希望你死全家

可能同個阿伯情況一樣，不過佢就係繼女

抵撚死，最好臨老過唔到世呀

拎到間屋未出現個契家佬囉
到時比人趕走
到兩個一申果日 乜人都冇
呢d死廢老真係禍港仲要溝淡香港人

亞伯當你買間300萬
你/你老婆點供

屌你老母連血緣關係都冇都可以黎

訓硬街

心情好矛盾

一方面好唔想個廢老抽中，搶香港人資源

另一方面又想個廢老抽中，睇住佢比人趕撚走

又係鳩痕死老坑引蝗入室，屌你老母

個阿伯碌柒啦
家有長者計劃加核心家庭
抽居屋嘅王者
中撚硬咁濟

廢老思維真係痴撚線

所以香港越來越多牛高馬大又唔知點黎香港既人

呀伯準備好被支那婆玩到中風未？

根本唔想買（居屋），係老婆逼我抽架，我豆零都無點供啊？（抽到邊個供？）佢兩母女供囉」。他又透露，與太太年齡相距大

娶大陸婆 買一送一 養埋人地個女
希望廢老抽唔中

大陸而家缺水
香港準備進貢成萬億

只要淋病一招中港資產收入聯網
呢班公屋富戶就全部現形

周街聽到母女/母子講普通話

阿伯你放心
抽到嘅話間屋一定無

抽中啦睇佢瞓街

''老婆個囡好大個喇''

DLLM
咁講咪即係條女唔係自已囉

最撚仆街就係呢種廢老
臨死都拉埋班蝗入黎

抵撚死
同個大陸閪結婚仲要買大送細

包你臨老過唔到世

驚自己趕唔切咁長命仲好啦死廢老

無腦又無錢

咪撚抽中呢啲仆街，最好就快快手死撚左佢，等房署收翻個單位
（雖然知呢兩隻支蝗最後會再申請，但煩佢地一輪都好 ）

拎到身份證就屈鳩你打佢離婚，再申請個大陸老公落嚟，不變嘅事實

為個呀伯好佢咪撚抽中呀

屌你老母死廢老
剩係識畀人呃

醒少少好冇
轉頭又話畀人趕走
又去申請多間公屋

蠶食資源

遲下又上報

唔可能攪到
共產黨唔會比

全部高幹資金來源有問題

幫人養便宜女
上左樓踢鳩你去老人院啦

戴綠帽戴得咁開心，冚家鏟啦

過幾年壹周刊返去訪問佢，話中港城婚姻失敗跟住老婆報警話俾佢打，跟住自己要瞓街，就喺度後悔話啲大陸女人攞咗張身分證就過橋抽板踢佢走

天橋底咋。

老人院要比錢架岸鳩。

早啲死撚左去唔好害人啦

又七十五歲又綠表, 唔中既機會好低

老老柒柒
一個人供,點過壓力測試

個老婆會叫契家佬出錢架啦, 捱五年轉售FATFAT

大陸婆下年就踢你走，再叫埋大陸個老公家庭團聚

戶主落阿伯名
好大風險

打探定邊個公園好訓啦

佢唔應該抽居屋，應該去抽龕位

咁咪返上大灣區住囉

標題咪寫咗繼女

都一把年齡
是鳩但係條街搵個死老公嘅啊婆咪算
有人陪下飲茶吹下水拍下拖咪算
係要整曬d大陸人落黎
係要貪後生廿幾年風騷d

你教精咗佢哋

繼女，屌你幫人養女仲要引入香港

自

死老野臨老都仲衰咸濕！ 港恥

繼女年紀大就獨立

仲痴埋住
3p咩

一睇就知係真愛啦

我敢寫包單 趕硬

阿伯香左, 變遺產架啦

係撚幫人養
呢條老賤種第日比人呃屋咪去搵NGO,政府幫

剩係睇呢段新聞就知香港人幾撚自私大貪
許生許太明明有沙田居屋仲唔滿足
呀楊小姐公屋富豪又要借習樓黎炒
個呀伯最仆街 引蝗入室
求其搵三個人訪問 三個都唔係真正有需要買樓既人
可想而知資源分配有幾on9

屌你老母垃圾死廢老
祝你俾對老母女趕出街頭

支那蝗婆精心設計嘅計劃

報紙佬報普通新聞搵邊個睇?

傻撚，你估貪你碌鳩夠軟咩，明顯諗住落黎香港換大公屋之後趕你走
換唔到咪馬死落地行抽居屋囉，抽唔到都係出去勾佬跟第個
結論：死撚硬

真係好撚垃圾
貪d蝗婦扭下屎忽花摸下手仔就嗒曬糖
都無撚腦

到真係無人幫
75歲可能都呢幾年死

香港派多兩張身分證同又一間居屋比人呃

香港就係多呢d死廢老先搞到越來越多蝗

臨死都要禍港 死伯父落地獄

基本房屋政策, 大把人識啦

落到嚟香港>離婚>大陸婆同繼女再同蝗結婚

啊伯照下鏡先啦on9,明顯貪你間屋啦，唔通貪你夠靚仔？白鳩痴

呢招唔簡單

呢類呀伯好心就快啲死
晒鳩晒啲資源
有時真係唔明爲何要敬老
佢地只係變老左既垃圾
荒死後生會叻得去邊

垃圾
廢撚死人

「都驚佢哋趕我走，到時無屋住」

做夫妻做到咁
真係冇撚用

你死鬼老母生隻豬出黎都仲可以劏黎食

哩啲個案好普遍，如果唔係啲每日150點黎

到時廁所都無撚得你瞓，落m記瞓啦，拎份報紙保暖啊

其實個個都睇得明
唔洗咁大隻字

香港真係好多用繽周諗野嘅死廢老
人地貼你拎張居港證咋
驚俾人趕走仲要帶佢地落嚟
第時訓街真係自己攞嚟
唔好諗住之後扮可憐要其他香港人幫你

呢個大陸婆都算好命

仲有老人院住咁開心，瞓街炸

順利成章，一家蝗落曬黎

就算條友真係比人踢走,可能都係捱幾年就釘

講緊一間居屋比人霸左
居屋供應本來少

死廢老 臨死都要害下一代 自己都講明感情唔穩定 都唔知申黎做乜

★支那婦來港即離婚、奪撫養權、奪公屋，59歲無業漢放火阻房署收公屋囚2年

呢d死老野哪來的自信覺得d大陸女人會真心愛佢 好心食大陸女人都醒目d,留返d本錢比自己啦

老淫虫,根本想食埋個繼女.

啲死廢老真係一日唔鳩死都仲有新聞

抽到之後飛撚咗你條老坑
接返支那前夫落嚟住
又或者當住你面同前夫扑嘢
激死你再分你副身家

發現d支那廢老娶支那女人係殖民政策黎咁
每日咁多依d垃圾

好快咩罵離婚 搵野嘈 再離婚 劇本一早寫好

根本上個個蝗婦都識
一傳十十傳百
搶野叻過你香港人

快啲死

搵定紙皮啦！

有版你睇，明明香港比上一代搞亂香港
後生出黎撥亂反正，就比廢老屌

突破盲點

香港離婚係唔係要分身家，同埋要比瞻養費？呢個case 應該係女比男？

之後唔好俾我地睇到件廢老俾個支那婆呃咗間屋就嗚嗚嗚咁搵毒果記者訪問扮可憐搏上報

屌你老味，呢挺廢老分分鐘連閪都冇得屌就放蝗入港

根本已經係公式
個女人同得佢結婚唔通貪佢碌鳩大咩
70歲人都仲咁多ff

賤種

佢自己上返去咪夠住囉 大陸d樓成千呎包多幾個老婆仲得

幾廿歲男人返大陸娶老婆正仆街

屌 死廢老

現實係，呢D棺材香廢老既M&A公屋Deal又真係包屌包吹包執骨架！！！！

繼女冇加名可唔可以住依加間公屋

呢d垃圾快撚d仆街死啦 害人害物